是日午飯之栗子雞

正呀

土魷肉餅

我親手打架

煎窩貼

咁勁

我比心機都煮到啲野架

可唔可以換左啲碟佢 好醜

終於唔洗食味精